---
date: 2021-06-13
layout: post-en
permalink: "/g/270/"
---
## This year, the Olympics are taking place locally all over the world via online presence
{% prevButton page collections %}
![](270-olympics.jpg)
{% nextButton page collections %}
### *I år gennemføres de Olympiske Lege lokalt i hele verden via fjern-tilstedeværelse*
